{
  "Range: %s - %s characters": "範圍：%s~%s個字元",
  "Range: %s - %s bytes": "範圍：%s~%s字節(1個中文字符等於3個字節)",
  "Enter digits": "請輸入數字",
  "Range: %s - %s": "範圍：%s~%s",
  "Please enter a valid MAC address.": "請輸入有效的MAC位址",
  "The second character of the MAC address must be an even number.": "MAC位址的第二個字元必須為偶數",
  "Cannot be 00:00:00:00:00:00.": "不能全為0",
  "Please enter a valid IP address.": "請輸入有效的IP位址",
  "An IP address that begins with 127 is a loopback IP address. Specify another valid value from 1 to 223.": "以127開頭的IP地址為保留的環回地址。請指定介於1~223間的其他某個有效值",
  "An IP address cannot start with %s. Specify a value from 1 to 223.": "IP位址不能以%s開頭。請指定一個介於1~223間的值",
  "Please enter a valid subnet mask.": "請輸入有效的子網遮罩",
  "Please enter a valid email address.": "請輸入有效的電子郵件位址",
  "Digits, uppercase and lowercase letters and special characters .:-_/ are supported.": "支持數字、大小寫字母和特殊字符 .:-_/",
  "Please enter ASCII characters.": "請輸入ASCII碼字元",
  "Please enter a hexadecimal character, ranging from 1 - ffff.": "請輸入十六進制字元，範圍：1~ffff",
  "A password cannot start or end with space": "密碼前後不能為空格",
  "Cannot contain spaces, Chinese characters and special characters ~ ; ' & \\ \" %.": "不支援空格，中文字元及特殊字元 ~ ; ' & \\\\ \\\" %",
  "Please enter digits, uppercase or lowercase letters, or underscores.": "請輸入數位、大小寫字母或下橫線",
  "Please enter a valid domain name.": "請輸入有效的功能變數名稱",
  "Please enter a valid IP address or domain name.": "請輸入有效的 IP 地址或域名",
  "%s is not allowed.": "不支持%s",
  "Not support": "不支持",
  "Range: %s": "範圍：%s",
  "The entered value must be an even number.": "請輸入的值必須是偶數",
  "Spaces alone are not allowed.": "不能全為空格",
  "Spaces are not allowed.": "不允許輸入空格",
  "Enter a correct number.": "請輸入正確的號碼",
  "Please enter a valid time.": "請輸入有效的時間",
  "Please enter a valid URL.": "請輸入有效的網址",
  "Only displayable ASCII characters are allowed.": "只允許可視ascii碼字符",
  "The port is duplicated.": "端口重複",
  "The start address must be smaller than the end address.": "起始地址必須小於結束地址",
  "The IP address is duplicated.": "IP 地址重複",
  "The mobile number is duplicated.": "手機號碼重複",
  "The MAC address is duplicated.": "MAC 地址重複",
  "Enter digits, letters, underscores, hyphens and decimal points.": "請輸入數字、字母、下劃線、中劃線和小數點",
  "Space cannot be used at the beginning and end.": "首尾不能為空格",
  "Only ASCII characters or characters are allowed.": "只能輸入ascii範圍或者中文字符",
  "Only 8 to 63 ASCII characters or 8 to 64 hexadecimal characters are allowed.": "只允許 8 到 63 個 ASCII 字符或 8 到 64 個十六進製字符",
  "Only 5 or 13 ASCII characters or 10 or 26 hexadecimal characters are allowed.": "只允許 5 或 13 個 ASCII 字符或 10 或 26 個十六進製字符",
  "Chinese characters and special characters .（&`()|\\\\<>;'\\\"） are not supported.": "中文字符和特殊字符（&`()|\\\\<>;'\\\"）不支持",
  "Only %s characters composed by digits and letters are allowed.": "只允許 %s 個由數字和字母組成的字符",
  "Only %s~%s characters composed by digits and letters are allowed.": "只允許有 %s~%s 個由數字和字母組成的字符",
  "Enter digits and letters.": "請輸入數字和字母",
  "Enter digits, letters and strikethroughs.": "請輸入數字、字母和刪除線",
  "Enter digits, letters, underscores and strikethroughs.": "請輸入數字、字母、下劃線和刪除線",
  "Special characters %s are not supported.": "不支持特殊字符 %s",
  "s": "秒",
  "minute(s)": "分鐘",
  "hour(s)": "小時",
  "day(s)": "天",
  "%s and %s (%s) must not be on the same network segment.": "%s與%s（%s） 不能在同一網段",
  "%s must not indicate a network address.": "%s不能為網路位址",
  "%s cannot be a broadcast IP address.": "%s不能為廣播位址",
  "IP Address": "IP地址",
  "undefined": "",
  "": ""
}